唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

唔好次次喊完嬲完又一切照舊，唔係要求你一下去到盡，自己衡量下自己可以做到D咩，少少升級都可以，不論係經濟上、行為上、甚至只係心態上

如果你喊完嬲完又係咩都無變咩都唔肯做，咁不如收返D眼淚，打飛機食花生等做順民算

推，唔想淨係得一堆嬲post喊post

推。進步少少都得，唔好覺得自己咩都做唔到又變番一切如常

唔理你係前線文宣和理非，係自己範圍內，諗下有咩可以做/做更多

yes，起碼每個人肯做野

推上去等大家反思下

請睇下印尼點排華

PS: 切勿以身試法

千萬不要針對攻擊中資,水貨,藥房

所有奶共既野,都不要攻擊

屌一堆嬲post講到要點報仇，721當日既仇報左未

唔該每個人起碼行一小步，唔好嬲完口頭勇武完又無左件事

推

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

機場

啱！
Twitter,facebook share 哂出去
做文宣
舉報五毛藍絲

政府另一春袋係中環，IFC, 力山大廈，exchange square一帶，極多有錢佬出出入入，唔小心放一個蛋即刻比今告到pk

再推

Posh

Pish